
[/{shop_url}] 

Witaj {firstname} {lastname},

Dziękujemy za zakupy na stronie {shop_name}! 

ZAMÓWIENIE: {order_name} Złożone w {date}

PŁATNOŚĆ: {payment} 		 

INDEKS

PRODUKT

CENA JEDNOSTKOWA

ILOŚĆ

CENA KOŃCOWA

{products_txt} 

{discounts} 

PRODUKTY 

{total_products} 

RABATY 

{total_discounts} 

PAKOWANIE PREZENTOWE 

{total_wrapping} 

WYSYŁKA 

{total_shipping} 

CAŁKOWITY ZAPŁACONY PODATEK 

{total_tax_paid} 

ZAPŁACONO W SUMIE 

{total_paid} 

PRZEWOŹNIK: {carrier}

PŁATNOŚĆ: {payment} 		 

{delivery_block_txt} 

{invoice_block_txt} 

Możesz obejrzeć swoje zamówienie i pobrać fakturę na stronie
"Historia zamówień" [/{history_url}] logując się na swoje konto
klienta za pomocą strony "Moje konto" [/{my_account_url}] w naszym
sklepie. 

Jeśli posiadasz konto gościa, możesz śledzić swoje
zamówienie w sekcji "Śledzenie zamówienia"
[/{guest_tracking_url}?id_order={order_name}]. 

{shop_name} [/{shop_url}] wspierany przez SohoSHOP(tm)
[http://www.sohoshop.pl/] 

